有無巴打有尋晚巴塞歐聯精華Link

尋晚起唔到身睇
搵極都得d無入球既fake精華
無得睇絕地反CUP